(準備Binc) CNN出口民調：過半民眾認為美國走錯方向

美國期中選舉投票自台灣時間今日早上7時起已經陸續結束，出口民調也相繼出爐。根據美國有線電視新聞網（CNN），逾半選民表示，他們覺得美國正走在錯誤方向。

CNN出口民調顯示，26%受訪者支持美國總統川普，39%則表示反對川普，並藉此期中選舉投票表達對川普執政的不滿。僅約1/3受訪者表示，此次投票與川普執政成績無關。約半數受訪者認為川普的移民政策太過嚴厲；約1/3選民認為川普的移民政策剛剛好，僅15%受訪者認為不夠嚴厲。此外在川普的減稅及對外國商品徵稅政策，大部分選民認為此政策對他們的經濟狀態並無影響，另有約1/3受訪者認為川普的經濟政策對其有害。

被問及決定出門投票的最重要因素時，約3/4受訪者認為極端分子的暴力行徑是讓他們投票選出眾議員的主要因素。

《華盛頓郵報》出口民調顯示，選情激烈的各州選民最關心川普議題和健保政策，接著才是經濟和移民政策。

佢up出黎既資料好混亂
冇講到數據係邊一part

連燈

咪半數囉有咩問題

見到CNN 成粒鐘都唔UPDATE 參議院結果就笑X死

佢可能覺得共和黨贏左就費事update啫

FOX 早1粒鐘已經講左 40:51

佢1個鐘後先UPDATE

CNN超級fake news

移民問題
50% 反對Trump
3x% 贊成Trump
15% 要加辣

咁都可以曲解做大多數人反對

新聞公司唔做新聞美國會點處理

睇見CNN都懶得睇

CNN

訪問年輕一定係

見到CNN就冇晒參考價值

CNN親中/多五毛 請埋成班支那妓者
口講愛中國 但個個住美國